% !TEX root = ../cv.tex
\cvsection{\tr{Experience}{Zkušenosti}}

\cvevent{\tr{IT Analyst}{IT analytik}}{Honeywell}{\tr{Sep 2023 -- Mar 2025}{Zář 2023 -- Bře 2025}}{Brno, \tr{CZ}{ČR}}
\begin{itemize}
  \item \tr{Scaled a local audit script into a comprehensive monitoring application for \textbf{tracking configuration compliance} and performance bottlenecks.}{Rozšířil jsem lokální auditní skript na komplexní monitorovací aplikaci pro \textbf{sledování souladu konfigurací} a výkonnostních úzkých míst.}
  \item \tr{Standardized development workflows by establishing \textbf{GitHub CI/CD} and testing guidelines, reducing deployment errors.}{Standardizoval jsem vývojové procesy zavedením \textbf{GitHub CI/CD} a metodiky testování, čímž se snížil počet chyb při nasazení.}
  \item \tr{Co-developed user-facing ServiceNow forms that simplified reporting of device issues.}{Spolupodílel jsem se na vývoji uživatelských ServiceNow formulářů, které zjednodušily nahlašování problémů se zařízeními.}
\end{itemize}

\cvevent{\tr{Network Technician}{Síťový technik}}{Honeywell}{\tr{Jan 2023 -- Sep 2023}{Led 2023 -- Zář 2023}}{Brno, \tr{CZ}{ČR}}
\begin{itemize}
  \item \tr{Shadowed senior engineers to learn infrastructure and IT workflows.}{Stínoval jsem zkušenější kolegy, abych se naučil infrastrukturu a IT procesy.}
  \item \tr{\textbf{Led a small team} to develop automated audit solution that \textbf{aggregated network accessibility data} to flag discontinued devices, cutting unnecessary licensing costs.}{\textbf{Vedl jsem malý tým} při vývoji automatizovaného auditního řešení, které \textbf{agregovalo data o dostupnosti sítě} a označovalo vyřazená zařízení, čímž snížilo zbytečné licenční náklady.}
\end{itemize}

\divider

\cvevent{\tr{Software Engineer (Internship)}{Softwarový inženýr (stáž)}}{Red Hat}{\tr{Jun 2019 -- Sep 2019}{Čvn 2019 -- Zář 2019}}{Brno, \tr{CZ}{ČR}}
\begin{itemize}
  \item \tr{High school internship; spent most of the time \textbf{debugging and linting} Python code using pylint and similar tools before contributing to an \textbf{RPM packaging wizard} UI.}{Středoškolská stáž; většinu času jsem strávil \textbf{laděním a lintováním} Python kódu pomocí pylint a podobných nástrojů, poté jsem přispěl k vývoji UI \textbf{průvodce balíčkováním RPM}.}
\end{itemize}

\divider


\cvevent{\tr{Smart Home Technician (Part-time)}{Technik chytré domácnosti (částečný úvazek)}}{LIVIN'IN}{\tr{Jul 2018 -- Aug 2020}{Čvc 2018 -- Srp 2020}}{Brno, \tr{CZ}{ČR}}

\begin{itemize}
  \item \tr{Installed and wired smart home systems independently.}{Samostatně jsem instaloval a zapojoval systémy chytré domácnosti.}
  \item \tr{Hands-on electronics work including soldering sensors and security components such as fingerprint scanners.}{Praktická práce s elektronikou včetně pájení senzorů a bezpečnostních komponent jako jsou čtečky otisků prstů.}
\end{itemize}
